# Неделя 4

## Практика
Начинаем работу с основным проектом на Vue3. Первым делом создадим свою бибилотеку компонентов, а потом будем реализовывать сам проект.

1. С помощью vue-cli разворачиваем проект - https://vuejs.org/guide/quick-start.html#creating-a-vue-application (без ts, без jsx, с vue-router, с pinia, с vitest, с eslint)
2. Создаем компонент модального окна, которое должно уметь следующее:
- Закрываться по клику вне его
- Закрываться по крестику
- Принимать в себя любое количество контента с разметкой
- Закрываться по кнопке внутри контента
- Иметь состояние, в котором его нельзя закрыть совсем

Реализуем с помощью Composition api.